瑧樺超購近6倍 提價加推102伙

真係抵買？

[url]
bkn-20190428155258645-0428_00842_001.html[/url]

新世界發展(00017)等合作發展的何文田瑧樺於上周五(4月26日)開始接受網上認購登記。消息指，截至今日(28日)下午3時，暫時累收約600票，超額認購近6倍。

因應市場反應，發展商剛提價加推2號價單共102伙，擬最快周末開售，預料有機會再度加推，銷售安排將於短期內公布。

新價單包括35伙開放式、42伙一房戶，以及25伙兩房戶，實用面積204至526方呎，首度推出全新A2兩房戶型，逾半單位折實價更低於600萬港元。與首張價單相比，新價單平均提價近2%，折實平均呎價24,787元，售價由501.4萬至1,434.1萬元，折實呎價22,159至27,264元。

油麻地？

平！

垃圾位置都賣咁貴
個位近馬路好嘈

校網

何文田

何文田之前新聞講過，有人借個地址比人收學校信，一個月收8000

客觀d講 旺角

無人抽？

你抽左？

你無抽？